市民給予政府兩日時間答應訴求，否則星期一行動升級

香港市民回應政府發言
***************************

本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。

香港市民展示力量之後，決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求，還市民應有權利及公義，政治解決社會問題，以免生靈塗炭。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人不排除於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

完
2019年11月15日（星期五）
香港時間23時23分

推比林鄭睇

應該係連續五個月呀

同意就一齊推比林鄭睇

推

都岩
著重左講本星期，但問題不大

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

此外，「一搞大學、立即開花」乃全民共識，政府請勿試圖強攻大學。

Tui, 仲要年年每人派10000，好似澳門的

總有方法，以前未有大學據點都係一樣咁做，正面D

最尾個句

唔係不排除
係定當

隨時可以抗爭，主動權係我地度

呢個月係關鍵
KEEP到一個月以上好大機會贏

同意，呢個規模如果keep到，係強而有力的

冇人推林鄭睇唔到

林奠你諗你喇
我地小市民爛命一條nothing to lose

Pish

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

柒婆，你有兩日時間考慮

Push

push

點解有聲

升級方向
救中大方法，全面癱瘓

林鄭你今晚好開始諗諗佢啦

支持

推上去

多謝

我建議推到咁上下去facebook洗版
好似近排洗個段不割宣言咁

建議增加內容

本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決社會問題，以免生靈塗炭。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人不排除於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

101%支持你

6日和平集會準時走比外媒報道
1-5塞佢老母
諗起都正

正呀喂，推呢個

48小時考慮

好同意 大家加油呀

有人同意就好

主要個目的，係要比返個波政府

千祺唔好

呢樣野其實每次行動之後都要做

我建議推到咁上下去facebook洗版
好似近排洗個段不割宣言咁

本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損，以至生靈塗炭。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

留名睇佢拒絕

唔好咁做啊
班狗連續一個月冇假放會癲架

瞓左5個月都未醒
仲要叫埋甴大大出聲
又要出東江縱隊
仲要死撐幾耐

p

[齊齊做!] 極簡易facebook文宣 - 11.15 致政府抗爭宣言

推呢個pls

推呀

根本應該係咁

777條八婆快D睇

推喔

柒婆聽撚住你有兩日時間考慮！

香港人係唔會咁易妥協！

一日不回 一日都出街抗議

星期一做到星期七
咁咪好做奴隸漢奸可以日日返工

pish
大三罷唔會停

你落街讀啦
唔好以為連登人人都睇啦

政府新聞公報格式

推到咁上下上facebook 手動轉,有幾難呀

岩！！

最後通碟

而家都無話完全棄大學
亦無話過唔可以返去

重新出post啦

推唔郁, 幫幫手

[齊齊做!] 極簡易facebook文宣 - 11.15 致政府抗爭宣言

不分化不指責

岩晒佢地啦
藍絲反罷工麻
日日反工啦

[齊齊做!] 極簡易facebook文宣 - 11.15 致政府抗爭宣言

*************************************************8
本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

[齊齊做!] 極簡易facebook文宣 - 11.15 致政府抗爭宣言

*************************************************
本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

[齊齊做!] 極簡易facebook文宣 - 11.15 致政府抗爭宣言

香港市民回應政府發言
*************************************************
本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

完
2019年11月15日（星期五）

仲有好多方法抗爭架嘛
我哋五個月都係咁一路走到而家

完

"以免生靈塗炭"咁樣寫到暴徙咁無咩分別

週末日係人都知想休息

又唔好當林奠咁白痴

重點係星期一再行動

升級啦屌

柒婆：我唔會俾你哋得逞

攻打大學真係好難睇

唔要錢呀要解釋警隊，重組政府

同意

][齊齊做!] 極簡易facebook文宣 - 11.15 致政府抗爭宣言

香港市民回應政府發言
*************************************************
本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

完
2019年11月15日（星期五）[/

贏咩?點贏?政府會跪?

認同

推啦！

香港市民表示支持

推 橫店都唔做野 不如派錢算啦
派哂庫房既錢 你黎10000隻蝗一日都得
到時去新香港了

Push
林鄭仆街死

keep到一個月你唔跪？

建議大家集思廣益稍作修改補充後，就洗版式係 facebook同ig 到廣傳, 呢個係好有效既文宣工具, 亦可以穩定軍心
就好似今日個不割席宣言咁!!!
暫稿:
[香港市民回應政府發言***************************本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損，以至生靈塗炭。此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。完2019年11月15日（星期五）香港時間23時23分

建議大家集思廣益稍作修改補充後，就洗版式係 facebook同ig 到廣傳, 呢個係好有效既文宣工具, 亦可以穩定軍心
就好似今日個不割席宣言咁!!!
暫稿:
[香港市民回應政府發言***************************本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損，以至生靈塗炭。此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。完2019年11月15日（星期五）香港時間23時23分

原文:
市民給予政府兩日時間答應訴求，否則星期一行動升級

先多謝呢位巴打先.
我個人作左少少修改希望巴打唔好介意.

但都要諗吓點應對
同埋點減低被捕人數

戰略還戰略
但展現決心都好重要

S

Keep咗就黎半年跪咗未?

點解仲會妄想佢會跪?

柒婆：不會被暴徒威脅

其實要明白佢根本唔會答應任何訴求

我哋唯一嘅出路係攬炒

不介意

咁你咩都唔好做囉痴線

但文宣對像如果係廣泛市民, 攬炒兩個字未有太大共識啊
同溫層效應要留神.

但係我想24號選舉埋先喎

推啊

佢取消仲大獲，所以跟本吾駛驚

都係嘅
繼續推黑警出嚟is a good strategy

我要攬炒

佢有邊次唔食言

希望阿sir搵多啲

買個靚棺材

呢一篇文目的係咪真係想同政府傾？

林鄭你個柒頭入黎睇啦

[齊齊做!] 極簡易facebook文宣 - 11.15 致政府抗爭宣言

香港市民回應政府發言
*************************************************
本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損及更嚴重的人命傷亡。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

完
2019年11月15日（星期五）

傻啦，傾條撚咩

對我而言，非也，展示決心同凝聚民意罷了。

1.施壓
2.拋波
3.文宣
5大訴求咁清晰傾乜，我又點代表人去傾

啱呀

香港市民回應政府發言
*************************************************
本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損及更嚴重的人命傷亡。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

完
2019年11月15日（星期五）

喂ching依家version 1001啦喎

推俾條垃圾睇

香港市民回應政府發言
*************************************************
本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損及進一步有市民傷亡。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

完
2019年11月15日（星期五）

出面開個Post推唔郁唯有洗呢個, 無點再改了.

我都聽到聲

睇清楚啦特區（無認受性嘅）政府

明明今日先話唔會答應

冇話過唔會返去
Be water

呢篇文其中一個目的係要市民知道，唔係我地想破壞社會，係正苦趕絕我地

如果無修改手足可以擺上facebook/instagram手動轉貼:

香港市民回應政府發言
*************************************************
本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損及進一步有市民傷亡。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

完
2019年11月15日（星期五）

如果無修改手足可以擺上facebook/instagram手動轉貼:

手動傳!!

香港市民回應政府發言
*************************************************
本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損及進一步有市民傷亡。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

完
2019年11月15日（星期五）

不割席，無論中大或者其他大學有冇鬼都好
我地都冇資格割席，反省完就繼續行
一齊諗方法拆掂佢
如果唔係我地死左既手足點都唔會放過我地

警告濕鳩政府，千奇咪撚打大學主意！
再黎多次強攻，包保即時開花！

死線

推
柒婆仲想星期一中小學開學?
你諗下好啦
同我地玩拖?好阿
你咪中小學停課停番半年睇下會點

如果無修改手足可以擺上facebook/instagram手動轉貼:
手動傳!!

香港市民回應政府發言
*************************************************
本星期香港市民為五大訴求連續五日以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民於本星期抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損及進一步有市民傷亡。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

完
2019年11月15日（星期五）

一人一po啦

繼續被三罷

《緊急！》所有爭取五大訴求既入一入黎

樓主同by呢個諗法嘅各大手足
最好諗定表裡兩set方法等禮拜一去做
表嘅就趁六日放出黎等大家同意一齊做
裡就睇下會唔會暗地裡做最好效益最大

如果就拋個宣言出黎無準備到時個升級消失左就會好柒同埋無左公信力
好似621本身都差啲衰左，好彩後尾過多兩個鐘有人帶去圍狗屋

一齊開, 我推唔郁

推 向前看 集中火力

我都推唔郁

《緊急！》所有爭取五大訴求既入一入黎

俾左24小時, 張建宗出黎唔答應
依家再俾48小時, 之後政府9成9又唔答應
咁之後會唔會又俾72小時政府?

推緊
呢D簡單文宣有時反而有用過圖

睇 #210

召喚民記

ok

升級係點升級先 好多野而家都到左樽頸位

推比柒婆睇，知你係傀儡快同你老細商量下！！莫再遲疑！

推俾林奠

咁樣藍絲港豬會立即變黃

Tui

十萬蚊係應該的

去完旅行再同正苦繼續抗爭

唔會攞咗錢就放過正苦的

攞

幫手洗地post！而家呢一刻撤離中大係有好處

星期一我已準備好

和理非可以幫手
買d定向喇叭射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

甴近平

Rui

突破樽頸了！

一連5日行動太密集，去到旭日係勁難頂
1）可以試下搞黎明 破曉 曙光 晨曦 以上四個行動朝早以塞鐵為主，製造罷工，每星期有4日返得半日工，我唔信對香港經濟無打擊
2）到夜晚18區開花，班狗夜晚知到清唔晒放棄出動就代表我地有好多時間set rb ，令到朝早路面交通癱瘓或者極塞
3）去到星期五六日就和你shop同集會，回下氣同時又打擊香港消費

夜晚rb 加朝早塞鐵，互相配合；唔夠膽set rb嘅和理非麻煩朝早7點好到黨鐵站塞爆月台同掩互手足。
1-4打擊香港生產力，5-日就打擊消費力，咩春袋都打中晒

推！！